有冇人記得以前飲過「茶字典」呢樣嘢

小學成日飲
而家好似唔見有咁 咁

少左好多！！！！
但前排喺啲舊士多見過

到宜家去旺角食撈面都一定會買返支黎飲

茶字典冰紅茶 爽呀

以前樓下3蚊支

細個夏天隔日飲枝

個小賣部啊姐仲會雪做冰咁賣

菓然系

而家6蚊定唔知7蚊1支, 中學果陣3蚊1支咋
BTW 甜到仆街

仲有冰綠茶

好撚甜

以前學校對面間士多 2.5一枝

有好撚多色 藍色原味（檸茶？） 粉紅 桃味 綠色綠茶定唔知咩

小學成日飲
好味但係真係完全唔健康
凍又重甜

果陣中三戒左半年 皮膚即刻無曬暗瘡

茶字典，康師傅冰紅茶，藍力，呢堆以前中學一定lunch買黎飲，好似3,4蚊一枝

平過罐可樂

係呀屌，糖水咁

好撚甜好撚難飲

仲有Qoo

係 每日放學都走去買枝飲

糖水,不了

係咪停左產

冰震

甜到仆街

但係好撚平

樓下仲有得賣

好得意 細個覺得甜度適中 透心涼 大個飲翻甜到仆街

仲有支叫 藍力定乜野
入面有D 粒粒

藍色同桃味

同你一樣

依家仲有

where

一大罐嗰個？

冰爽

藍色好撚正

有隻檸檬茶有薄荷味
好好飲

經常飲藍色

密桃味甜到糖尿

唔係特別好飲 但勝在夠平

成日飲
2013轉包裝之後冇咁抵飲

仲有果然系水
唔好屌我個系字

藍色最好食飲，樓下士多仲賣緊3蚊，有時都會去買翻支飲

我上面俾人肥屎fans腐皮左喇
印象中係菓？

重點係款飲品
同埋我想問點解要咁緊張俾人負皮

嘩好耐冇聽過

果然系你老母！

依加成8蚊枝啦

平到覺得詭異
飲個下好撚爽

有隻狗講茶字典並綠差 爽嘅

以前賣$5

以前中學暗戀隔離位
成日鬥嘴 比佢烚得好開心

有次我買左枝茶字典上堂飲
佢搶去飲左幾啖我先知原來佢好中意飲

自此我不時都會買枝翻學
就係為左比佢再搶黎飲

勁平

阿波羅有得買

我今日慢左第二次

好中意飲荔枝味

依家都有
六蚊支

其實好甜，飲完仲口乾
但藍色真係好爽 又平

以前叫佢做藍茶

7仔個啲冇賣 好似比維他同可樂壟斷左咁

但我中學維他小食部有

少見咗好多，以前士多賣3蚊支當水咁飲，極肥

d人唔識字就痴左線咁屌人，好彩肥屍本人睇唔到

隻chowchow

仲有邊到有

某年中一暑假 7月盛夏
小朋友選擇留在家中
開行冷氣 享樂著電子遊戲

我孤身走出街頭
單手轉著籃球
回到中學 轉身射個三分波
再黎射Key 籃底 抽插插花
兩位手足剛到
他們的手比昨天
近了迷人的3CM

我們互相 三人組隊
One on One
One on Two
Two on One
花式插花 我們都試過
汗水 深呼吸
仲有無間段的彈氣遠射
你守 我攻 互Mark
最後
啪啪 啪啪啪啪啪啪 boo 擦
我入了這發
眼看手上已經打了三小時
是時候歸家 身體缺少了點糖份
三人行 買了兩枝Share
哦！！！O... Ar
手足們當時把凍冰冰的 枝裝飲品
拎起再夾起我塊面

再用迷人的雞仔聲
跟我耳邊說 請你食凍...

那晚 秋意非常

以前飲親第二日就會發燒翻唔到學
好少飲茶字典

最記得細個跑完歩之後飲藍色會咳

之前日日都買枝嚟飲

比着係我一定日日飲

薛凱琪

好撚記得以前小學賣3蚊一支
喺公園玩完捉一定會買支藍色嚟飲

發燒好辛苦㗎 除非真係好想飲先會r frd一兩啖嚟飲下，但飲完第二日必定發燒

一枝藍字 加多個撈麵 唔該

咁垃圾都好吹奏
不過冰紅茶黎講點都好過康師傅嘅

仆街 以前細個出街踢波
有啲街邊阿叔成日賣呢支野
通常平正常野飲1、2蚊
細個窮撚又口渴嗰時會買
記得入面有啲粒粒 飲落幾甜下

我都有飲過 但google唔到張圖

而家仲有咩

Qoo係再上一代啦

qoo我小學
菓然系讀緊中學

好掛著隻狗仔

細個日日買支當水飲
藍色個支係最好飲我覺得

麥當勞開心樂園餐仲包唔包

太唔健康啦

好似少左好多

冰震真係最正

一樣
巴打三十未

茶字典都係維他product

好耐冇見過
以前茶字典係平,冰極貴野,個人鍾意冰極多啲

小學成日飲

中學個陣係買1支 同個fd share
倒一半撞啲水落去 就會甜度剛剛好！

唔凍會好難飲

樓下零食店仲有得買

雀巢冰極我當年係街市都5蚊4支當水飲喎

Ching40歲未

以前一日一支 啲同學好擔心我會糖尿

今年20 小學嘅事

可能係最抵飲嘅飲品

自膠

$2.5枝

中學回憶

純化學飲品

差小小

Qoo宜家邊度有得買

真心正

茶字典係咪有隻類似狗咁既物體做嘜頭？

綠力都好似無了

有冇人記得以前有間餐廳叫茶餐廳

好撚好飲

冰紅茶都係

成日都搖咗先比friend飲

飲完喉嚨爽到仆街

好難飲，飲雀巢冰極好過

茶字典狗

蜂蜜白桃茶真係好好飲

學生時期日日飲
大個睇返先知根本係倒砂糖落口

飲完個口好酸

梨水同桃水 得樽裝
好想飲返 好正

菓？

中學燒味飯，14蚊仲要送一支

茶字典 冰紅茶 爽丫!

停咩產呀
學校小賣部仲有得賣
利申 中學G

士多仲有

好似冰極咁

食完易極 再加飲 冰極茶字典 勁撚爽
好似個喉嚨去左 0度以下咁

仲爽過食薄荷煙

小學小食部飲過

擺左幾多年

果個年代好多冰極飲品
雪碧
雀巢檸檬茶
茶字典都有

垃圾

呢個又咩年代

中學踢完波打完波一定會去買翻枝黎飲 又甜又涼正撚到仆街

以前做完運動必飲
而家士多仲有無

細個好鐘意
貪佢甜加薄荷好爽
但宜家見唔到了

我飲過$18一箱

小學好中意飲

X2

我記得有阿婆推車仔入籃球場兜售

冰爽果隻爽呀

我以前喺朗屏打波見過

Same

記得個廣告有個隻鬆鬆狗

有幾隻唔知落左D咩
飲落好冰

茶字典都可以上當年？咁果然系咪變化石飲品

小學飲個陣好矜貴

記得唔係特別好飲
不過特別平踢完波會買

細過踩單車 經過士多一定買呢支 蜜桃味好飲

甜既唔係野飲，係回憶

樓下仲有

小學無冷氣日會喺樓下3蚊買幾支番屋企冰左會番學校賣5蚊

而家比幾廿蚊買珍珠奶都唔飲你幾蚊紅茶啦

GAY

中學買燒味飯會送

唔同左味.以前好飲d

以前讀中學慳錢
成日都12蚊燒味雙拼 + 3蚊茶字典

仲有佢呀

宜個超市仲有喎

細個已經覺得佢好難飲，但次次都買，因為最平

勁鐘意飲冰震檸茶

小學個時放學成日賣 4蚊支

D回憶出曬嚟

正啊D 檸檬茶, 好似都係維他架

依家冰紅茶759仲係4 5蚊

759

成十幾年前既事, 斬下眼自己都差唔多三張野
記得佢仲有樣野叫"果然系茶" 懶係食字,
有次小息去買野飲 好大聲咁大叫
"唔該俾支果然系茶字典我"
嗰時都未知咩事, 阿姐啤番我轉頭
問我到底想飲乜 我先知柒

利: 系你老母

又平又正

好撚正 細個一定買黎飲
成日去小食部買

後期鍾意vitapop多啲

已經唔再生產，要買好買喇！

蘆薈白茶荔枝味勁好飲！
當年一日最少一支

蜜桃味
又香 又有薄菏嘅清爽

唔知點解好鐘意飲綠茶但係見其他人好少飲

低form嗰陣放學著住校服皮鞋打完波一定會飲返支

當年突然見圶中學校冇得賣勁sad

Btw依排道地出嘅荔枝蘋果紅茶
陣味都幾似 有童年回憶

有紅茶同綠茶

我小學

我第一個反應都係Qoo

唔係好耐之嘛
十年左右....
係喎 都十年前啦喎

糖尿飲品都吹奏

飲的不是茶字典
是童年

要講懷念 一定係綠寶色素橙汁

而家得返藍色係叫茶字典
粉紅色果隻轉左就咁叫蜜桃 7仔有賣
想飲綠茶

系你老母

你係咪on9

家興06年個陣個半一枝，住 hall成箱咁入

以前好輕維他個隻蘋果綠茶 依家都無曬

唔係掛

踢完波飲冰爽真係好正
唉中學時代

小學買完之後，個個都話一啖，搞到我岩岩買返黎得返半枝

上星期行過舊式士多見到有即刻買黎飲
係兆康商場
藍見果隻飲完喉嚨好撚爽

藍色*

糖尿茶

叫冰極定冰乜
好撚涼喉 但又要飲

冰極係雀巢

萬刀甲做代言

我睇完post立刻就落左樓下入左幾箱
有茶字典就有閪屌既日子就黎到啦

果陣時d廣告真係幾成功

係舊版蘋果綠

以前試過偷女神果枝嚟飲
諗起都爽

仲係3蚊
介唔介意透露下間嘢喺邊，好多年無見 想飲

痴漢

菠蘿檸茶

Where

3蚊支年代
冇記錯既話

梨木樹

有點遠

真係抵到爛

可以自己買粉番黎溝

真係講完唔會想去

How